有咩想講入黎同個陌生人講

頹灰煩開心犯賤仆街一律照單全收

我係垃圾

以為自己咩新鮮蘿蔔皮啊
問句野都唔應
懶係高竇咁

叔叔我想食糖

垃圾背後都有個故事既 人小小講黎聽下 ？

你咪又係心掛掛

俾粒二寶你慢慢嗲

珍寶珠!

你老婆好好屌

無
其實係八卦下佢去日本要用幾錢

女都冇仲老婆 ...

醉翁之意